突發 上唔到高登

有無人都係

關我撚事

可惡，重上到，不過極慢

咁又點?

咪撚上啦

有LIHKG 仲上高登？

係LiHKG度講高登上唔到....

你條仔生梅毒，你又走上嚟問呀？

關我哋撚事咩！

WFC \ /

做乜春 ...

關我地撚事咩

咩黎?

Who fucking care

閱